[罷搭成績表] 10月党鐵本地客量繼續下跌 俾9月跌14%

10月份党鐵本地綫總乘客量為108,456,000人次

比9月份126,948,000再跌18,492,000人次, 約14.5%

要繼續罷搭, 等佢跌破一億人次大關

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

主因係自己提早關站、停站
11月應該會多返

831 後除左踩單時會搭外，就冇再搭，搭巴士係會用多好多時間，但會堅持。

十一月都有塞鐵，又有啲站長期早收 輕鐵又減班 學生都停左四日課
應該又係差唔多

都有成億人次